
                      Pelicula sobrevalorada por los nombres del director y reparto. Lucimiento personal con aires egocéntricos de los actores sin mas sentido para el espectador.
        
            